---
title: Penjelasan untuk melakukan pendataan data warga di Pedukuhan Bibis dengan di bantu oleh mahasiswa study lapangan dari UIN, Yogyakarta untuk pendataan data warga MK160
date: 2012-05-17
categories:
- laporan
- MK-160
---

![Mei_17_2012_MK160_pendataan_di_bantu_Mahasiswa_UIN.jpg](/uploads/Mei_17_2012_MK160_pendataan_di_bantu_Mahasiswa_UIN.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Penjelasan untuk melakukan pendataan data warga di Pedukuhan Bibis dengan di bantu oleh mahasiswa study lapangan dari UIN, Yogyakarta untuk pendataan data warga MK160

**Lokasi** : Sekretariat Media komunitas Angkringan

**Alamat** : Komplek Balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul

**Jam** : 09.00-16.00 WIB

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Saryanto
* Amron Risdianto
* jaswadi
* Bayu Pratolo 
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Sulaiman
* +- 40 mahasiswa UIN Yogyakarta

**Ringkasan** : 
* Pengenalan MK160 di pedukuhan Bibis
* Pengenalan tata cara dan Fungsi Penggunakan MK160
* Penjelasan cara pendataan warga
